等睇叫投白票班人 投完會有咩行動

等睇投完泛民
泛民喺議會有咩行動

投完白票建制上曬位
之後佢地就會賴泛民嫁啦

五毛dewi都入嚟

五毛dewi都入嚟撐泛民

五毛狗關愛座投完白票
建制又上曬位，之後你地有咩行動🤔

投泛民玩焦土同中國一齊攬炒都幾好

人地問你問題你就答番人啦.

又要含

負評完唔識搭呀？



o雪o雪o雪

唔會同中國一齊攬炒，係同廢老一齊攬炒姐。
到時咪睇下日日屌啲新移民/蝗黎搶曬啲批鬥座，
之後屌多兩句啲蝗軍佬打柒啲廢老。

講唔出？
笑死人

答未呀柒頭打手樓主?

冇行動

飯民:今日係民主最黑暗既一日
基佬全:我搵鐵鍊綁住自己玩sm仲唔叫犧牲咩

留名

關帝淨係識"打手"打手"咁叫…

你叫佢用腦答問題即係為難佢啫

投販民一樣係焦土
焦過建制

我唔理，焦土懲罰港豬

返工，不了

泛民又有咩行動
你隻泛民打手都講唔出啦

焦土=放棄香港, 當然係移民啦

廢老見蝗又惡又大隻，一定唔敢搵佢地麻煩。佢地只會搵連登仔開刀啫。

投左咁多年民主黨
香港一定冇赤化啦

正常智商過100 , 30歲以上
都知道含淚冇問題

你幫個仔揀志願都唔會話冇 first choice 就唔玩唔讀書
遊戲就一定要玩 , 咪玩個second
鬼叫冇叻仔出黎選？

有時投票唔係話選個人出黎幫你做d 咩
選票係純粹你唔鐘意既人做d 咩
就算投票果陣係輸
但俾人羅哂個鏡頭 把持住成個風向
唔通條氣又順？

政治潔癖啦真係最on9 , 肯定18歲以下
成9日講夢想衝衝衝

你都係「回鄉」啦

其實大陸係咪先連登高登仔既樂土？

答到我未呀樓主泛民打手?

人地發問在先, 不如你答人先啦

有個自號本土既，不斷叫人投白投廢投共，但自己大手買入中資蟈企股賺錢

利申：歡樂卡過晒期

而家係泛民打手拉票叫人投泛民
要倒轉頭問返唔投嘅人有咩行動?

焦土成功例子--北區區議會

北區零售幾咁旺,居民和睦相處,交通一流
證明焦土係好有用

起本土派會被打壓，會被DQ，民主派反而入到閘，你以為我唔知大陸都有民主黨呀？
我唔會叫人含撚投票
我都唔會叫人投白票
我會叫人自己諗
你投果個人做到d乜

關sir好波